依家d 臭閪到底有幾恨靠社運上位

撲煙罩都唔戴
一上新聞即刻ig repost
有人comment仆出黎認
唔好映衰場運動啦臭閪

拉

屌你知唔知點拉架

私怨收皮

自己都認左差佬要拉有幾難

私你老母 佢自己喺立場comment box衝出黎認識佢老鼠

請勿回覆，垃圾POST

過咗咁多個月仲敢喺網上認發夢
俾POPO拉告暴動都係自己攞嚟

你係拉就不推文回覆啦on9 仔

Repost下就被人鬧臭閪 好心你啲死毒撚有病就去睇醫生啦 憤世疾俗乜撚都鬧一餐

就係呢d人搞到以為玩玩下又有得搏上位
正垃圾

你睇唔撚到？ 人地喺立場留言
佢即刻衝出黎話正是本人
仲要做靚模，唔係搏上位有咩解釋
邊個會衝出黎認呀

佢自己受返比狗拉既風險

一睇就知本身唔係去集會 扮乜

拉
屌你老母篤灰？

條友都提埋水係咁話唔係呀唔係呀

起碼肯幫手滅煙
真正既豬係理撚得你

不割呀 垃圾post

拉

分化

不推文
兄弟爬山各自努力

我淨係見到黃大仙再次下凡。

無腦，等睇藍絲篤灰

個個都熄wifi熄定位唔用八達通
自認係咩玩法